其實維尼想贏好簡單 國有化所有妓院就得

大陸咁多窮鄉僻壤
又多身材好嘅女女

與其係咁假掃黃 真權鬥
不如充公所有淫窟
全部國家經營
庫房一定直線上升

啲女又賺到錢
男嘅又安心叫雞
仲有唔支持維尼嘅理由咩?

Ching你絕對係支那救世主

咩歌?

培訓埋做間諜
吹到一半就射先黎hold住
等對方爆完料先比佢射

黑幫習大大開會.jpg

都係一門專業
支持國企化

你又知而家無

信用評級唔夠冇得call g 睇下仲有邊個敢作反

以前東莞個個禮拜一車車香港男人上去消費,
果陣仲旺過深圳,人人都渣部旗艦手機,
就係因為黃業興盛
維尼自毀財路真係on99

男既賺錢叫雞！女既做雞賺錢！
簡稱：男盜女娼

有 不過唔係佢開
啲錢係入佢袋就唔洗掃得咁勁啦

中國嘅王牌，美國佬點忍

做雞都係政府工

黃賭毒全部都國家經營，咁樣一黎可以斷古惑仔米路，二黎富房直線儲備上升

為人民服務

*庫房